考慮到實際情況，小部分人士將可獲豁免於上述的入境限制及／或檢疫規定

一早話撚左7蛾係呃9香港人啦, 非香港人都可以搭飛機黎香港, 再有專車接送

考慮到實際情況，小部分人士將可獲豁免於上述的入境限制及／或檢疫規定，包括：

已向澳門特區政府登記將乘搭飛機經香港再由陸路返回澳門的澳門居民。根據澳門和香港特區政府的商議，已登記的澳門居民在抵達香港國際機場後會隨即乘坐澳門當局安排的專車送回澳門；

入境事務處會按入境政策、實際情況及既定程序處理每宗個案。